最識玩一定係元氣 7點出聲明

仲高招過政府凌晨出聲明

48

全城講緊許志安
佢而家出
無人記得lu

487

收皮啦，你d壽司有蟲架

安心享用

佢真係要多謝安心
本身可能要擔心會唔會營業額下降要promote谷生意

而家真係乜事都無

安心享用 咁撚寸

講乜regular routine姐
宜家你d壽司有蟲呀 一句解釋都無
我點信你有做嘢之後會無蟲呀？

推推
幫佢地宣傳下先

東張西望 即刻binc

做完d test都係有蟲

下？元氣咩

佢認同個報告未

學咗政府籠嘢，叻仔！

未回應有蟲喎

用殘體

日本漢字嚟架
香港啲企業成日扮日式就混入一兩個日本漢字

但元氣唔算係扮日式
本來就係日本企業嚟

咁就過骨

政府出得化驗報告
基本上推翻唔同

全城中伏！

岩岩行岩荃灣既元氣同定食8
竟然冇人排隊
港豬呢次真係醒返

行過

係facebook屌撚死佢

熊貓?
熊貓係冇咩人 你睇下綠揚同荃廣先啦

淨係記得佢生蟲

講真收皮啦
俾人咁樣爆法仲要叫人安心食用
食你老母呀
板長都有俾人抽驗 又唔見人地有事?
垃撚圾！

整返個半價優惠香港人就唔記得架啦

各位記者大家好我係一個壞咗嘅壽司

琴晚食荃廣
真係無人 七八成空位
平時多人到hi

荃廣今日唔洗攞飛
平時夜晚食飯時間去到百幾籌

我係一嚿變壞咗嘅魚生

過幾日大家又忘記件事繼續幫襯元氣

乜撚野呀
用虹鱒魚扮三文魚果間係黃埔稻庭養助喎
元氣淨係衰咗有蟲

今日7點出仲好過凌晨出po
成個香港焦點去晒許志安單野道

自己都未顧得掂走去抽水

繼續食蟲蟲練金剛不壞之身

香港元氣真係檢討吓啦
喺日本300yen一碗拉麵 108yen一碟兩件壽司
香港30蚊都係食淨烏冬
仲未計香港壽司有蟲

Pish

4月15

4月16

我係一條壞左嘅魚

元氣唔好以為出聲明會無事
搞到最記仇嘅連登仔集體炒車
以後新聞壽司再有蟲 元氣同爭鮮齊名

利申：唔食生野

無人記得la

冇用， 食環唔會隨機突擊抽。
公証行只會驗交上去果塊
冷凍食品唔係代表急凍
因為要係常溫極速急凍先可以殺死寄生蟲和卵
所以， 聲明代表左， 連佢自己都唔知點解要急凍而唔係雪藏

死好命

點會冇左件事
行過元氣都醒起佢有蟲啦, 點會仲走入去食

你話當冇野, 同自己講冇事既就照入去食就唔敢講

我們一直以食物安全為主要考慮 咁點解有蟲？？？？？？？？？？？？

成班on9驗到有事先亡羊補牢

一張聲明就想挽回食客既信心不如學下人地老麥咁出減價優惠算啦

未見過日本有元氣

食過魚米 入到去先知原來係元氣黎 一樣玩高速線
食到撐住個肚走 2個人埋單都係300蚊港紙 痴撚線

日本叫魚米

有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲有蟲

話你知,元氣係屬於美心集團....

戇鳩，當年人地m記kfc個d冰含菌量超標都即刻發出聲明講哂補救措施，元氣點會咁講架

以前成日食
睇黎以後可以轉會

今日lunch time 行過少左好多人食元氣

轉去爭鮮啦

垃圾

其實係咪日本公司
有冇得send信過去
日本人好重視呢類問題

元氣好鬼

Btw 罷食啦屌

不如學老鼠安係記者會講個句「我覺得好丟臉、好錯、好討厭、好嘔心」
老老實實，佢驗到有蟲個刻已經唔想再幫襯啦

自己都攪唔掂都玩鳩人
想淡化事件。

係渋谷賣100羊一碟，唔係由巴打串我唔識食我都唔知，你估佢哋有冇能力理到

不嬲唔食元氣
諗唔明點解香港人咁鐘意食有輸送帶既壽司鋪
放幾個鐘係室溫d蟲多到
就算你落order叫好多時都係係運輸帶執番俾你咁解

條輸送帶下面更加係老鼠既集中地

利申：做過三年壽司司傳

傅 自膠

元気係日本根本唔入流冇人識

香港好多所謂嘅日資飲食品牌背後都係大集團買個brand返嚟經營 元気係真日資嘅話可以係香港生存到咁耐？

係
而家D人分分鐘繼續排住隊安心食蟲

有蟲，不了

咁撚嚴謹 咁點解有蟲呀？

都係食返板長算數
美登利排到pk

d蟲係買條魚返黎之前已經有
根本冇辦法解決
明明元氣處理完條蟲已經死咗
仲可以點

食安中心指根據食品法典委員會《魚和魚製品操作規範》，如魚肉用作生食，須先在-20℃冷凍七天或-35℃冷凍20小時，可殺死寄生蟲，效果等同煮熟食物，但仍建議公眾避免食生魚，尤其是長者、幼童、孕婦和免疫系統較弱人士。

寄生蟲肉眼唔可見
就算你去街市買魚
煮完都會有寄生蟲屍係條魚度
就算煮熟或者凍死條蟲屍都唔會消失

消委會明做鳩元氣

道歉聲明都要抽下水 真係勁

連登想元氣挑走埋啲死蟲先準賣

抄登仔只會見到有蟲
係咪死蟲wfc

一路都只係講元氣d 魚被驗出有蟲，咁究竟有冇人講過佢d 寄生蟲有冇妥善咁處理而殺死左？冇人講過喎，你同樓上又咁有信心講到佢俾人砌咁嘅～～

消委會冇驗到活蟲定死蟲都叫有蟲
根本係誇張失實，嘩眾取寵
想人認為間餐廳唔衛生

如果樣本夠多，其他壽司店都會「有蟲」
用個咁低既標準根本冇得避

夠膽就告政府屈佢。出乜嘢聲明姐

跟本買個招牌，香港分店仲多過東京所有旗下店加埋

既然你都唔知消委會個定義，咁點解你一口咬定佢砌元氣呢？ 除非你係內情人士囉，如果唔係我地公眾點解唔信消委會信你係度up 幾句就信返元氣先～

有咩咁高招？出聲明冇人知，咪個個剩係記得佢啲野有蟲，冇人記得佢點拆…

日本元氣堅平，睇menu大部份100yen 兩件，其他都係200yen一件

元氣有蟲呀屌你

消委會驗唔到活蟲都話有蟲
呢個門檻全部有買魚食肆既都會中招
用咁既定義一條魚就算煮到熟哂都可以話有蟲
你玩哂

講廢話有L用咩
依家就係你呢套操作底下有蟲吖嘛
唔去檢視個流程邊度出問題
即係毫無悔意啦!

個聲明未夠囉, 消委會個報告根本冇驗活蟲同死蟲, 如果佢對自己冷凍處理講到係政府要求之上,咁有信心就應該屌埋消委會個報告, 先可能挽回顧客信心, 依家就咁寫, D人理撚得你點樣低溫處理, 總之你處理完都仲有蟲, 咁咪即係FAIL囉.

野生既魚都可能有寄生蟲
全世界應對方法一係低溫殺死一係高溫殺死
做足都被人話有蟲
欲加之罪 何患無辭

香港人過一陣就唔記得, 咪又係照食

有冇安心d人都會照食架啦
家樂福果次咪又係咁

欲加之罪 何患無辭?
你上面話: "呢個門檻全部有買魚食肆既都會中招"
今次調查爭係做元氣一間咩?
你個活蟲死蟲論點，元氣提都冇提過! 係得你講咋

大和民族係勁d

樣本一多，其他店都會抽中，冇得避
以前記者調查有其他店中過招

死蟲都唔食得既話，只有挪威三文魚安全，其他魚全部都唔食得，生熟都係

理得你點超乎標準保存運送, 但抽查又真係有蟲喎, 點解釋??

仲未睇明？講吞拿魚咋

而家有蟲係三文魚，重金屬超係吞拿

太古康怡廣場的元氣壽司，其吞拿魚樣本被驗出有線蟲和蟲卵；而荃灣富榮大廈的魚尚，其三文魚柳驗出有線蟲

聲明=否認錯誤
既然係咁就出唔出都冇意思
反正上晒癮既元氣打手點都會食
唔鐘意元氣既點都唔會食
多此一舉

有蟲 不了

樓上嗰兩條友睇唔到ga 啦，睇到都話係假wtsapp 黎，咩身份大家估啦

lunch行過元氣真係冇人乜食
不過過一排d人應該照狗衝

所以證明到啲蟲係生定死未？

你個稻草人打到

頭盔都唔帶返個，你咁講佢有用冇用佢都告得你

元氣係堅三文魚喎 你訓醒未呀

證明唔到呀，不過有個比呢度9up 嘅更有權威嘅機構話佢有蟲囉，我唔敢講到人地咁實㗎，廢事炒車啦我又唔係打手～～～